棋盤推演：一個為被起訴手足脫罪嘅黑暗兵法

好多手足俾人捉攜帶「汽油彈原材料」

但其實當中大半都可以靠一招暗黑兵法破解---聲稱自己要自焚、自殺
我相信基於西藏先例，其實香港示威者聲稱自己要自殺表達政治宣言係絕對合情合理

首先，香港同西藏一樣，同樣係被中共應允所謂「自治」但落空
中共不單止插手干預自治地區人民嘅自治，更加係從人口、文化、語言、經濟等各方面進行滅絕式大清洗，而人民於建制內任何合法表達政見提出訴求嘅方法都係會被政權無視
但當人民訴諸非法手段，人民就會面對國家機器最大力度嘅打壓，被捕嘅被捕、失蹤嘅失蹤、入院嘅入院
當人民去到最後發現自己根本冇任何有效嘅反抗手段，所有方向都係死路一條，難免就會有人選擇用性命反抗
用呢個抗辯理由，當下律政司起訴嘅罪名好多都可以打得甩，雖然自焚可能都係犯法，但呢個已經係以後嘅事
而且當示威者角色由加害者變成受害者、破壞社會變成傷害自己，所有輿論都會真正逆轉，呢個亦係爭取光環同道德高地嘅究極方法

但點解呢個係暗黑兵法？有人想知再講

香港人一大缺點 就係怕死
已經自負皮

「聲稱自己要自焚、自殺 」會判精神病院令

即係你覺得被定罪好啲？

如果無限期精神病院令 你點證明自己精神冇問題 然後出返嚟

你精神病仲慘過喺監倉入面等死 你講乜嘢都冇人信你

入精神病院仲衰過坐監

兒登仔真係好無知